const data = [
  {
    question: "Qual é o nome do músico da tripulação dos Chapéus de Palha?",
    options: ["Franky", "Bon Clay", "Brook", "Sanji"],
    answer: "Brook",
  },
  {
    question:
      "Qual o nome do segundo navio da tripulação dos Chapéus de Palha?",
    options: ["Going Merry", "Thousand Sunny", "Moby Dick", "Going Merry 2nd"],
    answer: "Thousand Sunny",
  },
  {
    question: "Monkey D. Dragon é o quê?",
    options: ["Vice-Almirante", "Pirata", "Revolucionário", "Cientista"],
    answer: "Revolucionário",
  },
  {
    question:
      "As três recompensas mais altas do bando do Chapéu de Palha, são de:",
    options: [
      "Luffy, Zoro e Sanji",
      "Luffy, Sanji e Robin",
      "Zoro, Sanji e Franky",
      "Luffy, Zoro e Robin",
    ],
    answer: "Luffy, Zoro e Sanji",
  },
  {
    question: "Qual a função de Tony Tony Chopper na tripulação do Luffy?",
    options: ["Cozinheiro", "Navegador", "Médico", "Capitão"],
    answer: "Médico",
  },
  {
    question:
      "Na batalha em Marineford aparecem dois dos Yonkous. Quais os nomes deles?",
    options: [
      "Big Mom e Shanks",
      "Barba Branca e Kaidou",
      "Akainu e Kaidou",
      "Barba Branca e Shanks",
    ],
    answer: "Barba Branca e Shanks",
  },
  {
    question: "Depois do timeskip, quem dos Chapéu de Palha chega primeiro?",
    options: ["Nami", "Chopper", "Zoro", "Luffy"],
    answer: "Zoro",
  },
  {
    question: "Qual a principal característica de Ussop?",
    options: ["Corajoso", "Engraçado", "Honesto", "Mentiroso"],
    answer: "Mentiroso",
  },
  {
    question: "Quem deu aquele chapéu de palha para Luffy?",
    options: ["Shanks", "Zorro", "Buggy", "Gol D. Roger"],
    answer: "Shanks",
  },
  {
    question: "Quem foi o 1° rei dos piratas?",
    options: ["Portgas D. Ace", "Buggy", "Ussop", "Gol D. Roger"],
    answer: "Gol D. Roger",
  },
];

export default data;
